三年前話同我冇將來

三年後
我見到既你係成隻雞咁
追求打扮 發哂姣
釣有錢佬
見到你咁虛偽既作為 好嘔心

對唔住呀BB

咁你有冇得屌呀

對唔住都冇用 我唔會要隻雞

三年後條女仍然覺得同你冇將來

華生

你得到既跟本唔係幸福